今日，掉曬我啲珍藏，香港已經不再安全。

你哋都應該照做，留嚟冇用，

想可以繼續鬥爭，先要隱藏。

支持你 一定好心痛

就係唔安全先唔掉得

我啲衫褲鞋

合法最大得個2J,打落FULL GEAR警犬RJ?
留佢係到有借口比人話藏有攻擊武器

犯法可以去到幾大?
學術研究

都犯法，仲洗理幾大咩

犯法野唔太熟,氣動同電動應該有分別
以前玩個陣聽過有人改到9~10J左右
始終BB彈只係膠一粒,太大力既話未射出已經打碎

而家黑警上庭作假證供已經係常態，佢誣告你有掌聲添。

我支珍藏好似得1.3j 唔係咁都屈呀

睇下鎗王啦清

同我用呢批鋼珠由頭驗過哂佢

你叫班ipsc open撚點算

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

話明誣告
掉左都一樣

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

換過舊30v电

就黎細路仔玩既透明水槍都係攻擊性武器

指住佢就唔係藏有攻擊武器咁簡單，
而係管有槍械+意圖殺警。

磁能炮

星期日掉出金鐘垃圾桶啦